【唔驚cut唔到】有線推$168體育通行證 毋須合約睇足半年

想自由自在冇合約束縛咁睇波，家陣可以了。有線電視推出「168有線體育通行證」，一次過畀168蚊，就可以任睇有線電視嘅體育節目6個月，唔使簽約。直播節目包括東南亞籃球聯賽（ABL）同BWF羽毛球巡迴賽，可以支持香港運動員，仲有獨家直播嘅歐聯，同埋德甲、FIVB排球聯賽等世界級賽事。鍾意賽馬運動嘅仲有「18台」提供嘅賽馬資訊。

其實者係點 6個月total168, 定168*6?

應該係前者

得德甲不了

唔會平到咁啩

168 淨睇歐聯都抵

我有宇宙通行證tim 呀

6個月後 唔比你cut 收返你正價
利申：前員工

唔洗簽約喎

想睇英超加世界盃

8月31日自動完 半年168 但係on99逼人裝盒 擺到明想你完左之後屈你安排唔到時間收機或者趁你唔記得完左繼續睇再屈鳩你收聲用佢服務

無澳職日職既

似係啦 根本個盒就冇需要裝既

冇得淨係係電腦電話睇 一定要裝濕鳩解碼器 不了

Q5. 我經「i-CABLE流動版」訂購「168有線體育通行証」，可以唔安裝有線電視解碼器（FANhub） 只在手機觀看可以嗎？
A5. 「168有線體育通行証」用戶必須於2018年3月15日前成功安裝有線電視解碼器（FANhub），方可繼續享受有線電視所提供
的跨平台服務（包括電視、手機、平板及電腦）。逾期之用戶將不會安排裝機，到時可繼續享用「168有線體育通行証」服
務，但只限於手機、 平板及電腦上收睇有線電視節目內容。

唔會中計，永不申請

唔用盒睇...用app睇會有delay

澳職過左mytv super

佢唔係話過期冇裝機就淨係得app同電腦睇咩 即係都可以唔裝?

一次過畀168蚊

我諗你要CHECK CHECK 眼

唔裝解碼器得手機可以睇
電腦版無直播

咁我3月15之後先裝買咪唔駛裝個盒

睇上面唔安應該電腦都有

$168有得睇方蛇抵玩牙

有英超就話

德甲 看拜仁同19隊青訓踢波

一定要裝解碼器
伏味濃

ching德甲得18隊波咋

有線電視不會為以下情況安裝FANhub:
i) 如申請人或其安裝地址尚有欠費;

ii) 安裝地址為非有線電視光纖覆蓋地區或商業地址。
即係住舊樓就啊使安裝

會唔會唔打去cut會自動續約先

「168有線體育通行証」 ("通行証") 之優惠期由2018年2月1日起至28日止。通行証的服務有效期至2018年8月31日並會於2018年9月1日自動終止，有線電視不會於有效期屆滿後向通行証申請人("申請人")收取費用 (逾期交還儀器費用$1,390除外) 。

應該唔會掛

可以唔裝...淨係用app睇
不過其實計落淨係睇3個月...6月世界盃...聯賽會早完季

得點播

一日18燈膽都抵返唒

我訂購「168有線體育通行証」後，如果不想續用有線電視服務，需要提前1個月通知嗎？
A3. 「168有線體育通行証」會2018年8月31日後自動終止，用戶不需要提交終止服務通知。

剩係睇歐聯都抵呀

都幾進取 唔錯
168 有6個月 除開都抵

申請左 過幾日裝
到時再包膠

有線 不了

啱啱打咗電話去 冇合約睇到8月31號 完咗就直接還咗個盒就得

唔還盒當你繼續睇

我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢舊解碼器攪能到我日日袋住佢係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去有線度cut，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來舊野已經重二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我買咗部新 NOTEBOOK，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有舊咁既野係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個remote出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住個remote，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我個搖控係咪佢地，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有舊解碼器連插蘇你要唔要呀。

係咪可以唔裝盒？ 係既我申請嫁啦

有無人用完有包膠？

根本就cut唔撚到

係 申請完之後會有電話覆返資料 到時佢會問你裝唔裝舊野

無j league ?

168睇歐聯都抵

係未上網申請？申請完係未即刻有個acct就可以入app睇直播？

因為我打電話去cs申請，佢一開始話唔裝都得，但之後又話一定要約左師父上門先，可以叫佢唔裝剩係放低個盒，簽埋文件先可以activate個acct

即係到期自己交返個盒就okay?

有無人知係咪申請左就即刻睇到？(app/web)

電腦壞左今晚無得睇

係啊 比完錢 係個app 就即刻睇到

Thanks 會唔會裝埋個盒？

巴打會唔會試埋究竟同時可以幾多個裝置睇?

佢寫明唔可以同時睇

前兩日買左啦 大家放心 無合約 到8月尾就完
我係個app到買都得 買完就即刻用到 唔駛驚安裝問題 佢會之後打比你問要唔要 你唔駛安裝佢就話ok 之後就完 不過未試可唔可以兩個裝置到一齊用 可以既話 大家仲可以搵人share

做咩唔裝埋係電視睇？

睇唔睇到球彩台澳職？

可以選裝唔裝 有人會比你對資料問你裝唔裝

唔裝盒有冇電腦版睇

申請左但搵唔到網上link（HD201/202)
有冇巴打知道係邊度搵到？

HD201/202 只限App睇

用android模擬器睇

有冇日職澳職ch64?

用iphone可以出airplay去apple tv?

可唔可以海外睇

我用夜神模擬器得聲 但係黑色畫面

尋晚比左錢subscribe+試左可以mirror
但電話會好熱 (iphone6)
同landscape mode 上apple tv full screen 會變左打橫好on9

最後電話睇算

今晚再研究下點搞

Sor 變左打直先啱

我用Lightning Digital AV轉換電視睇

諗得過喎，仲有冇得申請？

要睇24小時新聞台，正常價係幾錢?

「168有線體育通行証」("通行証")申請人必須於2018年4月15日前成功安裝有線電視解碼器("FANhub")，方可繼續享受有線電視所提供的跨平台服務(包括電視、手機、平板及電腦)。

依家改左要裝埋機頂盒先睇得?

但下面有寫

於2018年4月15日後, 有線電視將不會為申請人安裝FANhub; 而申請人明白及接受到時只可在手機、平板及電腦平台繼續收睇有線電視內容。

矛盾緊

Q5. 我經「i-CABLE流動版」訂購「168有線體育通行証」，可以唔安裝有線電視解碼器（FANhub） 只在手機觀看可以嗎？

A5. 「168有線體育通行証」用戶必須於2018年3月15日前成功安裝有線電視解碼器（FANhub），方可繼續享受有線電視所提供
的跨平台服務（包括電視、手機、平板及電腦）。逾期之用戶將不會安排裝機，到時可繼續享用「168有線體育通行証」服
務，但只限於手機、 平板及電腦上收睇有線電視節目內容。

之前Q&A 睇黎係可以唔裝個盒